點解昆侖銀行唔黎香港做生意 點解唔幫鄭月娥 金管局係咪漢奸？

制裁HKMA，美國唔找美債筆數，正

她說因為維護國家安全而受制裁，是她的榮幸。

yeah

點解唔用《國安法》拉銀行大班？